北京已變武漢2.0？

d畫面似曾相識

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

買醫生紙走佬?

都係嗰句啦，未來14日係關鍵

咁密唔中獎都中獎啦

最後咪又係無事

X南山: 未來十四天關鍵，爆發機會很低

其實係米借疫捉緊鬼

又話有疫苗

排隊買華為機姐 沒事沒事

其實北京唔同武漢，冇可能用同樣嚴苛方式處理問題啦

我真係理解唔到
點解到左2020 ,
大陸拍真實片 (即係非抖音類娛樂片) 仲係拍到二十年咁既解像度

佢哋可能要翻牆放片出去
可能唔夠網速
局住整低清

北京個個有特權咩
第3條片咪就係個市場附近D居民去隔離

有特權已經離開北京 / 有另外的醫院

上傳空間要成本＄＄＄，低端人口人均回報低
投資回報問題，洗太多錢畀好服務，但返唔到數

利申：鳩UP

假的 都是假的
都是別有用心的外國勢力的假新聞

Push

京獨份子又搞事

有錢買高階機點會要排隊

可防可控

好似武漢咁死幾多人都好，最後咪慶祝美國死多人D咁樣

咱們回家啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

它來自北京

北京都係鬼城 好多死忠部隊
今次出咗武警 幾大官都無用